陪嫲嫲到場接種疫苗的盧先生說：「都係死一個姐，唔洗咁誇張」直言自己較年輕，認為毋須過於擔心

陪嫲嫲到場接種疫苗的盧先生說，昨日看到新聞後「都有怯一怯」，但直言自己較年輕，認為毋須過於擔心。他說，較憂慮患有長期病患的爸爸，會先「睇定啲情況」與他商討，不排除建議爸爸接種另一款疫苗，但他其後補充，現時只有 1 宗接種後死亡的個案，「都係一個姐，唔洗咁誇張」。

快D去

佢阿嫲死左個阿伯就有伴

為左200萬,真係咩都做得出

個樣似70，較年輕？

有冇諗過呀嫲呀不孝子

就係諗過有錢收先推佢去打

唔好比停，多啲廢老去打死佢死千零2千個廢老，港共就終於有一樣香港人樂見嘅真政績

200萬孝子

因為你媽未死

佢死左有250萬仲有遺產呀…

對，一家人...

73 歲係較年輕，咁 2, 30 歲嗰 d 咪係小童、嬰孩？

孝子賢孫：
（下年拜山燒間豪宅同兩個賓妹畀嫲嫲🙄）

要打晒兩劑先有得攞

呢條友唔簡單呀

我咁後生
無理由有我份喎

希望陸續有黎

有無諗過點都唔會賠, 點都會有個藉口話唔關疫苗事

你估佢真係咁關心你個老嘢呀？佢謀住你副身家咋

佢謀咗好耐

成日覺得真係有得攞果250萬，會唔會太一廂情願？

可能嫲嫲有其他資產呢
對比之下, 200萬都只係bonus, 細數嚟啫

留低一份心意.jpg....

到時都係死一個啫

盧生不想努力了!

嫲嫲好慘

可能佢既目標係遺產呢

咁撚明顯

200萬

本廢青搞g持

一早封好關
個毒無係社區傳播
使撚咁早打疫苗

咁你就快d死啦

就係要呢D

快啲幫藍絲親戚報名 國家需要佢地

因為佢地唔係怕死先打
係表忠先打

打又死，唔打又死
緊係打啦
免費野執輸行頭慘過敗家！

孝感動天
等陣睇樓

等睇真正死全家

呢個孫真係好黑心

再一次顯示到藍屍講野 弱智無腦

生死有命...
咁典解要打？

MaMa, 你唔死我邊有錢，冇錢我點養 葬你

好撚恐怖, 話唔定要脅個老人家去打，唔打唔俾飯佢食